有冇人覺得比男朋友打都係正常？

最近同男朋友關係好差
但呢個時候先發現有左bb
佢第一句得埋黎就話落左佢
之黎尋晚佢飲醉酒又嗌交 講多幾句佢就打左我幾拳
認真佢係無留力咁打落黎
個刻覺得好愕然 無諗過佢會打我 仲要我有左bb
雖然之後我有打9番佢轉頭

各位巴絲點睇

你認為呢？佢發自内心打你？
你想一個家庭需要暴力嗎？
至於bb視乎你自己的取向及能力

痴線
你係咪比人打到傻左？
分手啦你阿媽含辛茹苦養大你係比人打架？

痴撚線

報警囉

我啊哥條女覺

我都比女打，mit拜拜肉
我激嬲佢先

樓主值得更好 你條仔唔係人

打者愛也

佢飲親酒就會好燥底
但之前最多都係好惡咁屌9我未試過打我
今次係最近關係真係好惡劣係咁嗌交
佢尋晚有第一次打我
我覺得佢係發自內心好嬲咁打

佢打完我真係有諗過
但之後我都有打番佢
無得報警

岩啦 打醒妳

所以你諗住比佢打到幾時? 60歲? 70歲?
你老豆老母出你出黎比人打 真心希望你係假膠

有左?弓起弓起 媽媽媽媽 唔好唔要我

想害撚死個仔？

果然男人唔壞 女人唔愛

一樣有得報，佢打先，你自衛，佢醉左你講乜都得

打女人o既男人係唔值得再花時間，不過搞大你個肚就要對你負責。既然佢無能力或者勇氣去做呢個爸爸，當初扑野就記得帶套啦

比人搞大個肚都話值得更好
你咪試下第時同條新仔講真話

你咁都要問 硬食啦傻閪

咁好 你自己食埋佢啦

噤就真係睇你們想去到咩地步，婚or分呢Ｄ雙向野睇你地造化。
但如果真的一齊，那唯有提你你一定本身有一定的經濟能力及基礎，才能夠係家庭上男與女有著基本的平衡

唔好咁作賤自己好唔好

會唔會係你根本好嬲打或抵打？
我做緊正經野時 女朋友煩住晒時
我都想贈佢幾拳

你之後打返佢咁又點 諗住以後日日同佢對打？分手啦

生咩仔丫...到時仲多衝突

最慘係我岩岩出黎做野搵錢唔多
其實我自己係好想要個bb
但我都明白有好多野考慮
除左經濟方面 最重要係同佢之間既關係

其實我已經無講哂佢全部既仆街野
d朋友都叫我分手落左個bb
但我真係好唔忍心落左佢

佢飲醉左之後又發脾氣
話比番錢我叫我落左佢
咁番到屋企我問佢咁你㩒左錢未
佢就突然好撚嬲咁搵個銀包掉我再打左我一拳
我嚇到呆左之後好嬲咁叫佢夠膽打多次
點知佢真係再打多拳
咁可能我真係抵打啦

落左佢 分手。有咩好考慮？唔好害左個小朋友啦

簡賤男 你自己犯賤 怪得邊個

咩料啊
係咪痴咗 定係假膠post
咩叫抵打
絲打自己好好保護自己好唔好
冇人可以打你
打人果個永遠唔啱
理得佢係咪飲咗酒
自己好好保護自己 諗清楚
打得你第一次 一定有第二次

我知呀 我係知要分手
但個bb...

醉酒鬧事真係仆街嚟
飲過酒嘅人都知道 醉後仲會有理性 只係借醉嚟發洩情緒
今日會打你 十年都一樣會打你
依然堅持一齊嘅話佢只會變本加厲 到時打埋你地幾仔乸
絲打保護好自己啦
不要再犯賤

窮人生仔

不過似蝦腸

樓主肯定係果啲無腦黑人憎on9女人
你煩撚到個男人寧願比人睇唔起都要打柒你個臭西等你收聲
我想象中應該係生個仔出黎根本唔可行 個男人分析哂比你聽你都唔明 仲要係到發癲 之後佢頂你唔順先打到你收皮
唔該你快啲離開佢 一世做單身媽媽唔好再害其他男人

你抵打既
打幾拳算對你不薄

咁好彩我都唔蝕打番佢姐

真係諗緊 其實好糾結
但理性知道唔值得再同佢一齊

報警啦，呢啲唔可以忍
如果唔係佢會愈打愈勁㗎

On99
梗係即分手自己養bb
關佢撚事

既然你咁樣問得，你就已經冇心離開條仆街了

真係打得好 咁都要問 一個願打一個願捱 千其唔好分開 唔好累到人

第一 佢唔係真係愛你 分手
第二 落唔落你自己決定 生個個係你 陀個個係你 分分鐘生完出黎照顧個仔個個都係得你一個

諗唔到有咩原因要繼續一齊 一齊都係想開心 有個人照顧自己錫自己者

呢啲男人最岩你呢啲懵妹埋單
你覺得正常咪繼續一齊

雖然見到有左bb
唔知點解見到還拖番幾拳硬係有種hehe 味

我屌你
你自己犯賤仆街就好啦
咪撚害個b
快撚d落左佢
我唔知你咩背底 但多數都係讀書不成嘅mk妹
依家分手落b重新生活重嚟得切
係你個肚只係一堆細胞 咪撚聽其他人講乜柒生命嚟乜嬰靈 我屌哂佢地老母

分左手落左b 好好生活啦
套一定要帶 藥都要食 加油

係咪痴撚線 比人打都覺得正常？
仲要有bb

讚好果班我屌你老母

感覺係唔想負責任或

只願意負最低責任先打你

暗示自己唔係好人 唔會有未來

等你知難而退

男人點都唔應該打女人啦 你話普通玩下都算 真心打真係唔要得

唔好分手
一個賤女人比人搞大肚 一個賤男郁手打女人
老實講 快點結婚 唔好出黎害人

自衛唔係咁嫁咪教錯人

打唔打唔係大問題，最重要係你應該好好考慮係唔係落咗個仔佢，你呢啲咁嘅情侶，根本就是變態嘅，冇能力真係唔好生，累人累物

落仔+分手

唔駛恨

好似之前連登Post，個老豆叫個女着褲，打到佢死左，真係人間悲劇

之前有d post 話窮人咪鬼生

我覺得應該改成，無正常知力既人唔好生

樓主固然係on9

但唔好將個仆街男打人呢件事合理化

女人抵比人打

你戇撚鳩？睇撚住個仔/個女比人打撚死唔好喊

講下前文後理ok? 淨係無限放大自己
叫人點評論

打人未必錯
可能根本忍左樓主條臭西好耐

講真樓主你自己都話你抵打啦
咪撚出黎扮受害者啦臭西
你都有今日，抵比人打

錫自己女朋友點會捨得打

希望你係假膠啦。
如果唔係，你咁都問得出，真係蠢撚過豬

多口問一句 樓主同父母關係如何
算唔算親密
覺得佢地對你好唔好

mk妹和mk仔的故事

打得一次，就會打第二次

MK妹上連登

我成日打女女屎忽

如果佢打你其他地方
仲一齊落去？真係不了